加歷查見到馬貼咁傻閪，會否用個頭撞爆電視機

16強出局把啦